有冇考過中型既師兄可以指教下？

今日上鏗鏘中型堂，個教車師傅質素好差，全程口罩放下巴講野，講廢話多過教車，指示唔清唔楚xxxxxxxxx........

有幾樣野我想清楚個rules係點玩，希望有業界師兄指教下

1.)S型泊位入左格仔係咪唔一定要回駄？

2.)3手掉頭第2手r波，佢話要回直架車，車尾同個壆平排，但我睇其他人掉第2手都 係車頭向右（準備第3手岀車方向)

3.)佢話屠房冇車要入4波

因為睇過好多討論區，佢教既同我認知既好有岀入，麻煩識既幫幫手

其實泊位掉頭規則同考van冇分別
佢教嗰啲嘢真係 你跟佢等重考

拿我十幾年前考港駕我記得van仔泊位係要回駄既，因為個位大，唔回唔靚仔。

但掉頭我肯撚定記得第2手盡量回到個車頭斜，咁等3手就穩陣個西。

不過絕對唔會因為唔回軚而肥
同埋掉頭肯定第二手偷得幾多得幾多啦, 拉直有西用咩, 條友真係

我就係r撚哂頭，回直咪焗9我扭死駄？

可以唔回既 不過碌唔可以出界

1.當時考都係唔回
2.當時考都係平排
3. idk

p.s.貨van一take pass

巴打幾時考？
我報左*健，三月中柴灣

Dklm本來下星期一，但運輸處罷工
而家企撚左係度，柴灣聽聞好考過港駕線

中型喎

問你中型 你答Van

1) 可回可唔回 睇下車尾夠唔夠位 唔夠就由鳩佢唔回
2) 師傅教果陣無特別講車尾要同壆平排
第一手臨到壆之前回左肽 第二手車尾到壆前回右肽 基本上頭2手攞到盡就一定得
3) 最好啦 果到大直路 你揸左十幾年車啦 無難度

另外提一提 你荃灣掉頭果陣 第三手扭右出去果陣 如果攞得唔夠快
可能會撞到雪糕筒 你可以同考官講 考官會比你後車一次
我考巴士果陣第三手出去果陣 最後果手扭遲左 左邊比雪糕筒擋住 考官比我後車一次
中型就無試過 但一take pass

咩情況同佢講唔夠過？
巴士好似5手掉頭

3,)上唔係問題，拖返波落麻煩，佢要求我4波>空波>full油>3波>空波>full油>2波

塊左鏡臨到條柱就話sorry sir可唔可以後一手？

我考巴士果陣 第三手出去果陣 遲左扭
左邊車頭太近雪糕筒 自己停車 然後同考官講 似乎唔夠過
佢會比你後一次車
我中型果陣就夠過 所以無呢個情況發生

轉波係咁 落波一定要比空油 只能夠講練多d

師兄考巴士係九記考？

巴士中型都係李健 荃灣

上4波要求係4波about 40km/hr一段時間，如果有死車係咪唔使勉強上？

上到就上 上唔到都無辦法架
判斷路面情況用適當車速波段都係考試一部份
唔好好似1,2牌果d學牌仔問問題啦

我都係跟佢學 之後就得左

我都有睇呀喂

成16年冇考嘛大佬

你問d問題好似d人學1,2牌咁 全程1/2波可唔可以合格?
點答你呀大佬 你揸左十幾年車架啦

拉直慳返兩圈半，有時你緊張得滯，第三手扭5圈隨時出事

第1手有回軚既話，第二手實夠位回起碼兩三圈，我意思係既然夠位回又可以扭斜架車，點解要打直？

爬頭唔安全 通常兩個情況
一係巴士已經打右燈準備出 你仲爬頭
一係你後面有車想爬你頭

1.回馱架車係個位正中穩陣
2.第2手個牌仔到低就盡扭(回),去到中間就停(應該間間學都差唔多)
3.我學個個都話要上4波
利申:李健學,12月頭第二次考成功左

我慘呀，個19師傅考睇側邊塊牌講到1999，乜撚野個牌遮住壆就回，見到個壆頂就停

而家個師傅就教有巴士停就跟後面唔郁

其實睇落差唔多,去到頂好似好危,我個個教去到中間就停

其實而家考車真係好撚過時，架架街車都有後眼有剩，仲焗9人一手S

聯仁街右轉沙咀道，得一條線轉右、明知沙咀道左線實有死車都仲要挨左線先搵機會cut右線

學街睇個壆又唔同考場果條，到時都唔知點睇

2.)提示牌上面頂到石壆底回，咁係咪提示牌下面一見到壆頂就停？

睇嚟肥左要過李健傾傾

提示牌底唔好過壆頂會安全D
因為我唔清楚你架車係點
個個師傅都有set得少少唔同

掉多幾次頭就漫問題了
我中型第一次考肥係衰泊位
如果有渣開車 路面反而唔係大問題
最終boss係迴旋處

反而迴旋處唔太擔心，瀨死等三線冇車

照平時咁揸 改返唔好反手揸 拉咗手掣先空波
肥咗就再排 一堂都唔撚補

再排都三個月後
唔知唔補鐘會唔會唔租車俾你考試呢

考車過時就不嬲架啦
你有冇見考1,2牌要係上高速行過先pass?
根本個考試就cover唔哂基本上路面會見到既情況
考完出黎都要自己執生 經驗搭救

學你話齋 而家考車好撚過時 根本就係睇彩數

我見過有啲第3手夠出但俾更亭阻住唔夠走即時落車利申學緊重型等緊考求心得

利申幾個月前考柴灣鏗鏘中型1take

1. 正常泊車都係三手，右後轆有3分1左右入個格就開始回直，泊好之後車尾一定要係個車位既最後果個長方形入面，唔可以出界，所以回直比較穩陣

2. 同私家車貨車調頭一樣，第二手調完車頭應該指向右邊

3. 師傅話情況許可就要上3波，未聽過上4波。個人黎講覺得唔洗上4波，2腳極力子咁麻煩，落波有排你玩

荃灣屠房個度真係大直路要你上4波既(沒死車情況下)

呢排疫情影響業界靜先冇啫，平時成堆師兄係度過貨涼春袋

本來聽日考呀，但運輸處罷工，唔知下個期幾時

柴灣不嬲都係沈師傅啦

荃灣有冇邊個師傅推介？ 想補多兩堂但要佢轉師傅俾我

鬍鬚陳陳志強師傅

我跟佢荃灣

反而我想問下有冇人有學重型心得可以分享下

馬興忠私人師傅

我鏗啊

荃灣的？陣間打去問下先

我想要鏗鏘

屠房真係要上四波 除非有死車啦